唔反對港獨要DQ，咁唔反對西九站一地兩檢呢?

大家都違反基本法喎

你以為香港真係依法治國？

係冇錯 你講得好啱 但咁樣點 你吹得政府脹咩

要求DQ所有建制派同特首

OK 連登公投

陳茂波、邱騰華、張建宗、鍾國賦搞港獨都未DQ啦
根本而家佢話係你就係。